大家瞓開邊隻枕頭？好想搵酒店個d

去親酒店瞓個d枕頭(4-6星酒店)都好大好厚好舒服，究竟邊度有得買？

搵極都無酒店個d, 好想換走個垃圾太空枕

任拎架喎

Sealy Simmons
自己去試最穩陣

Sealy試過都唔係酒店個siza又無咁厚,用左個幾手就軟皮蛇咁

留名同求

IKEA啲枕頭又平又好

我都好鐘意酒店枕頭

買兩個咪厚

嗰 d 好唔得。

尖沙咀朗廷酒店禮賓部旁間 shop 有佢既酒店枕頭賣，價錢大概千六左右，枕頭 size 夠大且厚，好有承托感，我諗呢個應該會係你想要既野。

tempur original
利申以前日日肩頸痛，換左tempur之後就未試過

留名